反逃犯條例 兩日嘅小小感受同經驗

小弟冇咩墨水 多多見諒
6月9日 因為自己遲醒又唔太識搭車 結果金鐘碼頭落船開始行 6點鐘左右就行完了 有啲fd一早到維園 我到左佢地先開始行 自己又唔想行個圈就好似完左咁 就坐左係煲底 一坐就10點幾了 好多人行好有feel
但係點解咁耐都未有撤回嘅消息嘅 11點 屌你當103萬人係流嘅？ 講埋啲系嘢 個下又灰又燥 之後有行動就屌你老母上左先 第一次攻fail 食左幾嘢胡椒噴霧
第二次去左後排又fail左 第三次黎就set定鐵馬方便有事擋一擋啲狗走得方便 本身覺得只係冇gear時間錯人手不足之類 都仲好有火
但係屋企人知左啦連出都唔比我出 最後妥協我唔再沖上去
6月12日 一去到就要行動了 夏愨道要人頂住 一黎就噴嘢屌佢個嘴 頂完就幫拖開路 叫啲仆街花生友落黎 自己太廢 去到11點就冇力發冷咁 去左抖下 之後都peaceful 冇咩special嘢 就去到三點你個柒婆又up咩啊屌 然後意識到行動嘅巴絲差唔多了 就叫少少人一陣佢地沖嘅就一齊行上前 我地要頂爆個空間 令佢地可以推得前 做下所謂嘅帶領 同埋跑狗 大聲公 結果都係比催淚彈ko左 但係都要lead啲人向邊邊行幫到佢 硬食啲催淚彈去拎返物資 但係去到中信都有速龍嘅時候我怯左 我個下好似做左背叛者咁 但我知我自己做唔到更加多啲嘢 對唔住各位
但係依兩日我發現我地有咩不足/可以加強少少嘅地方
1.冇咩默契
個個出黎就好似盡左力咁 我地開路係比多啲空間大家活動 我地行左條路出黎 點解仲唔跟我地行呢 驚咩法律嘢嘅 咪行人路囉屌 你黎左先啦 剩係係到拍片影相影咁多打飛機咩
幾時沖幾時退幾時散好似大家都唔太知幾時做咁 不過唔緊要 我都係 但係我會盡力lead/有巴打會嗌 記得跟就得 唔好退後同我去到最後就ok了
2.gear
雖然今次有準備下咁 唔講槍同催淚彈 但係都係好唔足夠防佢地嘅攻勢 我個人覺得可以upgrade下嘅 行動嘅手足可以買跆拳道啲防具同埋電單車嘅頭盔 受力好多同埋唔怕扑頭會扭頸 仲可以買個膠箱蓋做盾頂一頂 未諗到更好嘅代替品
之後和理非嘅 今日見識到未 你和平唔代表佢會對你和平 每個人帶返一set安全用具先 另外有見今日個耗損情況嚴重 唔行動嘅買多1set用具同幾把長傘會好啲 始終人地代埋你出頭 唔好連少少錢都唔出啦香港人一條心
係咁多先 今日全日都好灰 好似冇希望咁
但係頂住啊 依個係同中共嘅抗爭 係會有排打架啦
香港人好嘢！ 香港人萬歲！
反送中！ 反惡法！

唔知有冇實質嘅幫助 不過係我兩日嘅感受 辛苦了各位

一訓醒又二讀 冇得集會
可能點

好彩冇二讀係fake嘅